大家起身未？

有無人起咗身

有

一早起咗啦

唔係好訓到，飲番罐雀巢睇吓神先

一過一陣做吓運動應該都會醒返

訓唔撚著啦屌

唔緊要 出街行吓做吓運動就醒

Gogogo

尋晚瞓唔着逼自己瞓
而家好早就醒咗

由2月開始每朝都6點起身

on99